建國後第一個內閣成員會點簡?

國家元首
總統 (禮節性): 梁天琦
內閣
總理: 所羅門
外交部長: 蔡英文
國防部長: 班農
司法部長: 文貴
財政部長: 美國現任眾議院議長兼任
內政部長: 美國現任參議院議長兼任
首席顧問: 侵侵
大概係咁

網絡警察：牙民

為何沒有我
我是你們的母親

我都冇？

bob叔呢？

你個乜鳩國嚟

國師呢

咁都唔係香港人jm9

屌那星

on9少陣好無

叫英國派人組臨時政府啦，用你呢個班底唔變fail state就奇

何況蔡、侵、Solomon真係踩你都傻

中二病發作?

冇Bob ?

宰相:老納

國教: 東莞佛教

乜撚嘢呀太平洋共榮圈

國父：所羅門

ching笑咗